香港福地、因果如是，林鄭之流必下地獄！（全文1410字）

香港福地、因果如是，林鄭之流必下地獄！（全文1410字）

當時光過了2019年元旦，尚未走到庚子年春節，一場嘯殺全球的瘟疫已經在荊楚大地悄悄形成。此時半年以前、香港蕩滌著自從鴉片戰爭割據漁村作賠以來、前所未有的無辜劫難。讓戰敗國後人在178年後，揚眉吐氣的收穫到成功果實，而用崽賣爺田的方式盡情塗炭。

當世紀大瘟疫從武漢露出猙獰時，香港中聯辦王主任志民就被習主席撤職了，消息一到、全民歡呼。當瘟疫肆虐神州大地風頭火勢正濃時，中華人民共和國國務院港澳辦主任張曉明，和疫區始作俑者兩書記及時被降級、撤職。兩顆鼠屎害了一大鍋湯，八百里快報、猶如一道甘露讓港人暫時忘記了瘟疫來襲。

禍港誤國根源張曉明；在港澳辦生涯中，一貫與愛國、愛港人民為敵。無中生有的創造力；“港獨”、“外國勢力”、“顏色革命”、等等一籃子的荒謬指向，只是為徇私枉法、讓一群急功近利的無知“愛國賊”跟隨起哄。

當謊言講了100次以後，誤導了香港回歸以來國家決策，混肴了自由繁華億萬視聽，把中、港血濃於水糟蹋化。將22年半前、東方之珠舉國歡騰慶回歸的國家記憶盡情蹂躪。在反送中運動中達到登峰造極、香江遭受滅頂之災，港人無緣築夢黃梁！

為了捍衛老一輩革命家，為了預防不肖子孫對富裕香港殘暴掠奪、制定的“基本法”權益。高素質的港人傾巢而出，用無數次上街抵抗，用無數人生命付出，堅強執著撼動天地。得到全球所有良知的實際同情和有效支援，依然無法讓真理彰顯，奸妄依然盤踞君側。

“香港中央”自砸門庭，公然洗劫基本法條款之2017年必須全民普選律規，弊票扶植“特首”偽林鄭，任由其在香港倒行逆施。強推對香港百弊無一利的“送中條例”，光天化日詐騙全國人民，被所有香港人堅決、有力抵抗。

一計不成，繼而喬裝“抗爭者”出來大規模破壞，自導自演“香港暴動節目”。燒砸、扯丟、潑墨，把所有愛國愛港市民、青年、學生用栽贓方式誣陷暴徒。狂妄達到登峰造極，引發全球港人一致的“五大訴求”，成為中華民族近代史上的“今古奇觀”。

當國家開動不良機器，把香港發生的真實訴求進行歪曲。當缺德的大陸利益媒體信口雌黃，掩耳盜鈴讓林鄭犯罪集團開足馬力，用三萬全副武裝警隊對付700萬手無寸鐵市民，雇用成群黑幫出來恐襲市民混肴黑白。

至今抓捕、濫打近萬名愛港市民和愛國學生。強姦、浮屍、被跳樓比比皆是觸目驚心。終於釀成美國等民主國家的一致嚴厲制裁，全球紛紛下調香港百年積澱的信用資本，亞洲最佳警隊淪為萬夫所指暴力根源。香港人民聲淚俱下、痛心疾首、悉數逃入異國陣營。

回頭再看看這只被“原香港中央”扶持的、被轄區人民形容為“畜 牲”，民意投票僅剩10%還拒不下臺的林鄭。在舉國防疫風弛雷電的緊迫關口，無視香港全部醫護專業人員罷工抗議而拒不封關。任由可能帶病毒者從關口湧進，枯竭禁運和反對人民戴口罩。被黃、藍兩個陣營民眾一致唾棄，僅剩一成民望就此徹底歸零！

無視2200名生死被困湖北疫區的香港商人，和被困在日本郵輪上遭受交叉危機的330個香港遊客。毫無人性的不肯施以任何援助，網路曝光、道德譴責、形同無數肥厚巴掌，沉重摑在“中央授權”的臉上。林鄭無恥政府的政令，在香港土地上早就；人不分男女老少，物不分東西南北一致對抗。

被全球港人唾棄的灰姑娘林鄭，依然還在揮霍香港資源我行我素，與旗下犯罪集團繼續與民為敵、妄圖欲蓋彌彰。

當敦厚的習主席發現蠱中之謎後，必定當機立斷揮刀斬魔。擒賊先擒王，為五十年不變的一國兩制香港撥亂反正，留給700萬香港人民一份公道！

季羨林基金會曾主席2020年2月16日

第一行應修改為2020年元旦

治國治港、失之毫釐謬以千里！

謊言捂不住武漢大疫，荒謬已經把香港塗炭。憨厚的君側隱藏滅國的危機！

“香港中央”竭盡支持的林鄭，从公然違背基本法粗暴弊選，到世紀大瘟疫來臨，醫護罷工仍然據不封關，讓瘟疫長驅直入，讓國際都會膛目結舌。

中間時空隔著；誣陷人民用雨傘遮彈是“暴動”。在去年6月16日後，卑鄙使用“無間道”喬裝“暴徒”，尾隨和平遊行隊伍、無數次出來燒毀、砸爛、扯旗、潑墨。製造了螢光屏所有強暴力，切香港人的“生豬肉”。製造“真暴動”假象，崽賣爺田式把東方之珠盡情塗炭！

編輯100%假新聞矇騙13億國人欲蓋彌彰，僱傭黑幫恐怖襲擊平民混淆是非。海上浮屍、被跳樓者已經無法準確統計觸目驚心，抓捕、蒙冤七千多位愛國愛港青年、學生倒行逆施。警暴所到之處天理難容，最後一根稻草--禁運口罩供港，黃、藍兩陣民心殆盡！

林鄭一切荒謬行經，不顧習主席感受，被全球精準紀錄。殘暴程度在紐約自由廣場滾動播放，全球隨即嚴厲制裁。卻被13億災民“幸災樂禍”，不惜用漢奸賣國方式“賣港求穩”。

與武漢殊途同歸，選票爆發力把世紀謊言揭穿，讓“香港中央”無地自容，治港威信隨著良知譴責一瀉千里，警醒了沉睡的夢中人，22年半蹂躪香港成為中華民族近代史上的罄竹難書。

“苦海無邊”，撤一個中聯辦主任王志民遠不足以謝天下。災難重疊，東方之珠已經難以續存，民族罪人就一定要敢於擔當，“回頭是岸”一字萬鈞矣！

季羨林基金會曾主席2020年2月12日

毁港林郑不知头上有青天！(简体版)

当香港第一宗防爆警察确诊为武汉病毒，殃及其家人和可能感染60个同袍消息见光，香港所有回归前后出生的年轻人瞬间欢呼雀跃。在所有社交沟通平台“满载乐祸”，反映出香港新一代青年活力生辉的格调，应验了反送中以来的民间咒语，感觉苍天有眼。

自从武汉肺炎人传人被大陆恶意隐瞒，香港继十七年前，被隐瞒“沙士”的再一次受害。弥天灾难已经在全球肆虐，武汉首当其冲自然成为死城。
港人要求关闭所有口岸，减少病毒输出以求自救，全港爱国医务人员不惜用罢工苦谏，少给国家添乱，得到99%民众支持的。但是，这个被“原香港中央”一路支持的林郑白卷政府，居然我行我素，完全不顾习主席感受，继续开放口岸让病毒尽情流入。

当老一辈子革命家制定“一国两制”被歪曲兼洗劫，当港人的正义诉求被暴力、无理压制，当来之不易的东方之珠被尽情蹂躏，当真爱国港人四处求援被狭隘无知的“爱国贼”用口号绑架，当人民欲哭无泪痛心疾首时，求神拜佛成为最后一道希望。

香港福地，人神归一。正月初二沙田车公庙的灵签，一针见血对林郑当局的无保留涤荡，着实让港人在绝望中看见希望，“打小人”的壮举不止於鹅颈桥下，林郑玉照在此起彼落的鞋底跳动。

警暴在香港成为全民的过街老鼠，成为林郑政府反人类的唯一稻草，成为中央治港的“滑铁卢”，荒谬治港此路不通一铺清袋。为了完成倒行逆施，警察对所有市民和学生实行硬暴力，已经登上联合国最无耻榜首。

己所不欲勿施于人！用警队乔装民主人士出来砸、烧兼深度破坏，依此制造暴力镜头，达到诬陷栽赃爱国爱港“勇武”。轻易骗得了憨厚习主席和闭塞13亿，却骗不了全球锐利的良知。劣迹早就被全球记录在案，被美国以及民主国家严厉制裁。

香港回归以前亚洲最佳百年警队，在短短几个月就沦为；比世界法制排位82位、必须“刮骨疗毒”的大陆体系不如。成为全球最无耻、有牌照的武装暴力犯罪团伙。

香港所有年轻人最流行的一句网络咒语：“黑警死全家”。听起来不现实，实际上接地气，如果没有疫情，那是难以兑现！

季羡林基金会曾主席2020年2月21日